又係淘寶時間

幾時封埋淘寶?

寄到落黎咩仲

寄到,搵集運,填玩具,運動用品
問左上邊,一次一件就ok

買完記得驗貨